今晚有無女仔入黎大埔飲酒

男仔就有

又係你條粉皮